疑 兇 大 起 底

我發覺家d 人專起受害者

,

邊個渣刀先

拿刀個個累死其他兩個

推

直覺話我知一定係第一個人渣刀，相由心生

第一條友做咩比人爆頭

得罪人多，出曬名。

三張相 第一個要用咁既相